好鍾意食酒席菜式

如果有放題就好鳥

Cheap

狗也不屌

狗爾

好味㗎

剩係鍾意食乳豬

我每一味都好鍾意
炸蝦球
節瓜甫
雞同魚

炸子雞

釀果d先正
八寶鴨

呢個人間美食

真係好正

淨食炸蝦球

淨係鍾意乳豬，雞同魚

申利：廚房仔

最愛：蟹鉗、耳知、蒸椅

比開$500

比開200

on9

係唔錯嘅，但每次食圍餐同枱坐嗰班人會令人唔開胃囉

仆街親戚

有冇人係鐘意食珊瑚蚌

比狗食

有，仲要點蝦醬食